人越大越唔快樂

每日就係諗點搵可以最多嘅錢 點可以買到樓
望住自己個户口 來來去去都係得個10萬 無份搵到錢嘅工 屋企得閒就為錢嘈

自己理想同自己就越嚟越遠 想追嘅夢已經無能力追

身邊個嗰見到人地結婚 佢又想結 但自己又無能為力 每次諗到就好似拖住佢 拖累佢人生

每日就係好多煩惱咁過 煩錢 煩工作 煩屋企 煩女朋友 根本無快樂過
真係好想一覺醒嚟變返細路 從來都無大個過

你理想同夢想係咩

唉 社會風氣問題

對的時候做對的事
樓主加油

講出嚟好似好低能好細雞 但我由細到大都想做律師 真心係想為民發聲個d 可惜到宜家有機會啦 但就自己讀得唔好 同依個夢越嚟越遠

多謝你呀 其實都無乜野 係永遠夜麻麻 同埋同女朋友嘈完幾句嚟 就會有感而發

加油呀 你讀到law都已經好勁

細個就希望快啲大
大個就希望停係細個永遠長唔大

讀完書未?
未讀完-> 努力畢業先諗
畢左-> 搵咁少錢就轉做地盤啦嘈

細個希望得到自由
到比左一對翼你
先發現天空大得可怕
唔知道應該飛去邊

同你情況一模一樣真係唔想拖累佢